%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Chez IVERT, 13 albums de timbres coûtent 286,91~\si{\EuRo}.\\Chez TELIE, 11 albums de timbres coûtent 242,99~\si{\EuRo}.\\Quels sont les albums les moins chers ?
\item Un terrain de 457~m$^2$ a été vendu 49\,767,30~\si{\EuRo}.\\Quel est le prix de 1~m$^2$ de terrain ?
\item Un lot de 36 verres coûte 34,92~\si{\EuRo}.\\Quel est le prix d'un verre ?
\end{myenumerate}
